有無人睇過異鄉人？

成日都feel到個種荒謬感

卡膠

睇埋薛西弗斯的神話

好鍾意睇佢最後發癲罵神父嗰幕

睇埋鼠疫
卡繆面對荒謬嘅態度好適用於今日香港

沈默好耐